《鋼鍊》想問Netflix果套係03年版定FA版？

見到隔離post喺度爭論係咪神作，想問應該睇邊個version先比較好

FA

03黎

香港版netflix有fa咩=.=?

fa全睇 03睇最後原創果度

日本兩套都有 香港只有03版

同埋其實viu兩套都有得免費睇

最後原創即係邊集開始

感謝 連link都有埋

冇TVB配音

粵配先好睇

畀狗睇

連登仔老翻網齊兩套粵配

話說03而家睇番
有種越睇越攰既feel
係個心承受唔到
由妮娜腦漿內臟標到一牆都係
到第一集條女俾人姦到啞埋
主角個面都係毫無進展
好撚絕望

劇場版仲要同雲尼永別

03先係神作
Fa只係one piece之流既皇道熱血漫

03改到好沉重

親手殺人做人呀媽
地下都市
兄弟互相煉成大家
sad ending

有冇人覺得03個劇場版好垃圾

03其實好多位好感人，但係好多位唔符合前面同作者中心思想

個個年代多budget，所以d監制係咁魔改

FA係鋼練簡稱

03解釋左等價交換以外既能量來源

呢度比FA勁

03改篇黎講其實無得輸啦
唯一不滿係03愛德飛起雲尼

03人造人個弱點好on9,好似d鬼片設定